我要同呢個政府玩命！！！

各位巴打絲打！如果呢場抗爭過咗之後，我哋成功個五大訴求，我拍片記錄解打丁一個月！各位加油頂住！

香港人加油！

幫我推爆佢！

我好撚想找數啊！

光復香港，時代革命！

我一定找數！